完全唔名點解今年CO2仲會升

環保撚可唔可以解釋下
係咪即係CO2同經濟活動冇關?

Apr. 2020: 416.18 ppm
Aug.2020: 412.55 ppm

完

巴打如果有興趣可以去Netflix 睇下 奶牛陰謀：永遠不能說的秘密

睇完就知環保L真係垃撚圾

按年計㗎嘛
冬天凍過夏天所以冇全球暖化？

姐係你覺得今年冇經濟活動?

定係今年人類唔呼吸

thanos 咩？人類死晒先有得？

係個rate嘅問題
今年經濟收縮咗，好多國家都停工1個月以上，但睇幅圖，條曲線原全冇向下或者升慢咗

留名學野